有幾多人因為試當真先知原來tvb加入咗黃圈

唔反了

聽講你課咗金

屈撚完未？

認真（五）毛

你

波台狗黑警分化不遺餘力

屈撚完未

你支持tvb?

Ming仔拍TVb=藍絲偽黃仆街死 我要你身敗名裂

達哥宣傳中資game=為錢跪低 變左質 偽黃唔出聲

游學修Del哂學舌鳥D片 + 試當真宣傳deliveroo同TVB=賺藍營錢洗係黃營到

平時開幾十個反TVB post

係TVB落廣告既廣告商連個代言人都反埋

要佢永不超生

而家就賺藍營錢洗係黃營到無所謂啦 你分化完未？等我今晚課多d先

入咗去問佢哋反試當真未

又話熱狗唔係同路人？唔係同路點撚樣分化呀傻西？

試當真搞咩

豪哥同戴祖兒一齊拍MV

啱啱見到
拍條片幾皮野喎 壯大黃圈呀嘛
19年果啲野講下架啫

唔好比我見到 越亂越好
好好笑呀？
見一個block一個

我當真

靜喇
一陣俾班生蕃屌你睇唔明背後意思呀

佢啞咗

唔怪得知 星期六LIVE講Locker ca 姐拍MV
觀眾話講埋豪哥，修哥有d燥咁屌豪哥
你果個就咪講喇！！！
之後skip左豪哥拍MV話題

健哥真嬲

戴祖儀手足黎